[迷思] 到底真雙普選放唔放棄

近呢幾個月 有2個風向
1. 叫人去登記做功能組別選民 去選功能界別議員
2. 屌9人仲喺小圈子入面玩 唔可以選功能組別

理想: 本身功能組別個制度根本就 不公義 點撚解要喺入面玩? 仲跟制度玩根本就推翻唔到政權
現實: 問心 泛民可以全部人齊心廢除功能界別咩? 如果參與小圈子功能界別 長遠會損害抗爭理據

唔係想做冷氣軍師 只係想大家一齊討論 攞個共識唔好內鬥唔好互屌
不如大家投下票睇下初步對呢件事嘅立場?

: 應該放棄 真雙普選只系口號（同阿彌佗佛一樣）
: 唔應該放棄 爭雙普選係為自己為後代

獨立

獨立 同 放唔放棄真雙普選 冇牴觸

迷惘